尼馬咁踢波抵被報復？父親發長文控訴！

尼馬在與斯特拉斯堡的比賽中遭到犯規後含淚下場，目前他的傷缺日期還未確定，不過有可能影響到巴黎聖日耳門與曼聯的歐聯比賽。

在尼馬這次受傷後，又出現不少關於他踢球方式的討論。有人認為尼馬的過人風格會遭對手報復是正常的，甚至有觀點稱尼馬這麼踢球活該被踢，而尼馬的父親在事後發布長文控訴這種觀點：

「2014年世界盃，一個毫無意義的、打破平衡的犯規，好吧我們接受命運，我們進行祈禱，最後我們還算幸運，不然我的兒子會一直在輪椅上度日。感謝上帝沒有讓這件事發生，我們能夠繼續前進。」

「2018年世界盃，尼馬在場外被踩到腳腕上。有VAR，有全世界在看著。有人說這沒甚麼嚴重的，但他做出反應也只是保護自己，但最後他倒成為了有罪的人。」

「2019法國盃，4腳連續的犯規動作，直到他的身體平衡被破壞，扭傷了腳。」

「你們倒地就是倒地，我兒子倒地卻是插水。如果他保護自己，就說他是在演戲，我的上帝，這真是糟糕的討論。」

「我陪伴兒子參與了這麼多年的比賽，沒有錯過一場。當他還是孩子的時候，看到他比對手瘦小，我總是告誡他：不要直接面對他們，這是定律，你會輸的。如果你想贏，早點做動作，如果不能避免肢體碰撞，那就讓碰撞在空中發生。一根樹枝在空中不會斷掉，但如果支在地上，那很容易被折斷。這是來自父親的建議。」

「2014年那種來自背後的衝撞，我沒有任何建議去防止那樣的犯規發生，因為這樣的保護需要球證。在場地外被踩，我無法保護，因為需要球證來做。連續的犯規，違背比賽精神的動作，我沒法保護他，這需要球證！」

「這不是父親的哭訴，而是對足球這個體系的厭倦。不允許有盤帶者嗎？不允許有天才嗎？厭倦了媒體們總是關心轉會的事。生活總是要繼續，足球也是，而那些自稱專家的傻X，會繼續發出調查，討論尼馬是不是活該被踢。很可悲，這是程度最低的說法了。而我的兒子將一如既往的起身重新開始。抓住現在，保存好毒藥，但得做好準備，因為他會像以往一樣變得更加強大。」

😏

轉會執幾多

傻X 傻逼？

其實佢講得岩
泥馬無論有冇比人踢中，都比人話插水，
仲有人話佢扭波係侮辱人，好心啦
佢個樣衰就錯哂咩

勁到皇馬班球迷都要企喺身拍掌

雖然屁馬成日插水又串串貢 但無理由我好波過你 就要比你踢 法國杯果場對面根本唔係𣈴波踢
同埋 成日比人屌佢過人侮辱對手 但佢rainbow 又真係過到你 又要守人 比人過左又要嬲 講唔通
利申唔中意屁馬

當他還是孩子的時候，看到他比對手瘦小，我總是告誡他：不要直接面對他們，這是定律，你會輸的。如果你想贏，早點做動作，如果不能避免肢體碰撞，那就讓碰撞在空中發生。一根樹枝在空中不會斷掉，但如果支在地上，那很容易被折斷。

佢串還串
但真係用技術黎過你
你係想還擊既咪守死佢囉
比人瞄腳踢呢d賤種招都可以比連登仔講到尼馬抵死
真係唔知而家係講緊踢波定mma

唔係你以為尼馬個名邊個改？

因為他會像以往一樣變得更加強大。

尼馬老豆都係叫尼馬=.=

沙拿場場比人踢都冇出聲啦

最搞笑佢地見到熱刺果d隊MMA 又屌到仆街

佢地D雙重標準真係世界級
雖然話唔鍾意尼馬D作風
但一樣還一樣
踢波踢到MMA嗰D真係賤種嚟

佢係有俾人踢，但條仆街一樣有插水，你個底花就唔該有d野要預左，講真美斯同C朗都成日過人，但對面真係無幾何擺明踢腳囉

😂😂😂

世界盃碌地又點計

咩叫有啲嘢預咗 過人就預咗畀人踢？
仲有你話美斯冇畀人踢腳 唔該你睇下之前國家打吡美斯點畀拉狗踢啦

怨婦

以為9up報

你話之前笑佢碌地 的確係抵笑
但今次對面的個球員根本個距離係點都踢唔中波 下下瞄腳踢
尼馬技術好 用呢招的確過到你 你技術差比人用rainbow咁樣過係咪應該檢討下自己先 條友比人過完仲要發火
你踢腳在先 尼馬用技術過你反擊返你 有咩問題 慘得過你又比人過到
點睇件事都唔會係話尼馬唔啱

你地咁撐比人報復,早知當日踢斷細哨隻腳啦